點解醫生會生仔？

日日見盡啲病童病人咁辛苦又嘔又咳又插喉
但係啲醫生仲生？
佢地冇諗過自己啲仔女有一日會成為病床上嘅病人㗎咩？
好撚自私

人地有錢點似班窮撚

有錢唔洗病？

人地冇諗到咁灰

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

唔使覆
樓豬on9

人地食好野 做好運動 年年檢查

比普通人好少病啦

但係唔好再生一堆人受苦

生仔=自己想 而唔係為個仔著想

生老病死 人生必經階段

醫生就責任就係醫病, 喺能力範圍下令到病人無快死
既然責任咁重大, 佢地生後代去承傳落去, 有乜問題 ?

唔明啫
醫生見盡人生悲苦一面都可以生人黎受苦
你話如果喺迪士尼做就會生啫

你assume醫生生仔個仔一定做醫生咁

人到咁上下就會想生 / 精上腦

你唔明就真

人地 係 focus 喺 「可以令病人唔駛咁快死」

而唔係好似你咁膚淺 你假設醫生先會見盡生死 ?

日日睇就會麻木，同埋人地係專業覺度睇病人

無 assume ,

只係其中一個可能, 但其實好多醫生都係想佢地既後代繼承

生老病死 人生必經階段
唔係做醫生都知啦下話 ?

你講撚到 好似醫生先會明 logic 錯哂

咁即然人人都知其實全世界嘅父母都幾on9

有錢人食好住好瞓好
無咁易病
就算病咗都好易醫返好
因為有錢

你依句都錯唔哂架

非洲啲出生率好高架
個撚個非洲戰亂國家閒閒地都 2千幾3千萬人口

但條撚又唔係你既 個子宮又唔係你既 ... 人地要生都阻唔到既

識一個婦科醫生（男），已經對女人冇興趣

間唔中睇下啲性病閪 ... 都幾係野 ...

非洲教育水平低
醫生識諗

咁男人呢